民陣再搞大遊行，仲會唔會好似上次咁多人？

仲理唔理佢好

出,今次一定要好似上次咁多人至得！

一定要出 咪撚畀件事淡

理就實理佢 但人數正路會受父親節影響

出啦！
齋行有幾大成本呀？
對比吓9&12嘅義士啦!

你都痴撚線，仲理佢民唔民陣！？

點撚樣都要岀

一齊出， 大家自己人， 唔好分您

唔係幾日就攰下話
場扙有排打架

我諗個遊行係for啲和理非到尋日去金鐘企後排都唔肯嘅人啫

出硬

出就實出
但覺得會少好多人

星期日既遊行，大家一定要去
可能你會諗，上星期行完政府咪又係唔理，有鬼用咩
但係，連續兩星期整個城市有1/7以上既人出黎抗議係從未見過
就算只係和理非，港共政權亦無面對過咁強大而持續既民意 (0371 只係one-off 50萬人上街)
用打拳黎做比喻，上星期既遊行佢硬食已經少咁一半血
612既暴力鎮壓之後港共政權既合法性已經殘血
而家全世界，無論係美國、英國、歐盟、台灣、NGO、人權組織、評級機構都搵緊機會補刀
如果星期日再有過百萬人上街，就等如港共諗住就黎捱到計技術分果陣中咗一下sucker punch！
呢個係最大機會令佢陷入完全管治危機，向民意跪低
無論你以往覺得遊行幾廢幾冇用都好，今次都一定要去，多你一個絕對好多
星期日見！

百五萬不是夢

如果民陣反驚犬可能多人

勇武要抖既就抖抖
等我地d和理非撐一撐場
大家各有各做香港勁揪

民陣係左膠，但點解唔遊行得？各有各表達，唔好分化。遊行係keep住件事唔好降溫，日日都勇武咩？

不合作運動，和理非同勇武缺一不可

一定要出！人數最緊要，人多就可以成大事

香港人唔好諗咁多 有時太overthink啦
既然為件事好
一次出嚟冇用。第二次。第三次
點解要事先諗越來越少人去？而唔係諗更多人被激發去？

各有各做！
個個星期遊行
等班黑警要全部取消休假 浪費體力
十萬又好 五萬又好 五千人都好 佢地都要做野
任何方法 都要盡做！

出，一定要出

建議以黑警做主題
要多啲人推翻警權

出佢老母！！攰撚死班狗

梗係出啦
個個禮拜都出
個個禮拜咁搞
你覺得hysan swire 九龍倉果d大財團唔會受影響?

係真。愛港仔女嘅
就算老母堅持話示威者收左錢
自己都要間接比錢老母請佢去 睇清楚咩情況 學獨立思考
唔係啲c9 friend講咩就跟住講

照出 和理非未必想玩佔領
咁可以俾人睇到和理非同勇武既人都出黎

體力未回逼住出啦

唔可以！
我地只有一個目標
反送中

朋友警嫂: 成班差人已就瞓低 , 仲搞遊行

一定要出呀仆街
目的未達成呀而家

理 一撚定要理 連續兩個禮拜一百萬人上街一撚定嚇到中共瀨屎

國難當前仲父乜撚嘢親節, ON99

倉爸小心個仔呀 游行個陣要睇實

不割蓆不篤灰
各有各做

要多過上一次，遊行要有黑白面

一定要出！！！！！！
要聚集和理非力量
唔可以俾道氣散

有義士受傷就盲 , 仲慶祝父親節 , 係咪ON9

出

一定支持 退一萬步諗。塞住個cwb等d蝗唔好再落黎都好

比個場比大家玩姐

出出出

睇完自己香港人比人咁打咁射法

星期日都仲唔企出黎我都冇咩好講

出 槍口一致勿分化

出咗尋日黑警單嘢，有啲人本身唔理都話啲警犬痴線，所以多咗人都唔出奇，出到一定要出

一定要出依家唔可以
再顧慮事情有無果效有無勝算
盡做 做盡

大遊行攞正牌出 為何不出

一定要出，政府而家求神拜佛星期日少一半日出嚟
唔好洩咗道氣!!!

點都出左先

會 一定會 我信香港人只會愈嚟愈團結

出 點都要出
直到條列撤回

你成功撤回hysan老細多謝你都嚟唔切啦

呢兩日為左揾食而幫唔到班後生，星期日一定出

老母屌屎忽都要出

出，一定出

橫掂都係會搞就要去啦 多得一個得一個

唔撚出點對得住受傷/出人拉既義士, 出D汗當做運動囉

唔出唔得

打死都出

唔一定要正日慶既

點都要去

大家關注的野都唔同
而家警權無限大
警隊冇任何悔意真係激嬲唔少人

槍口對外，目標一致

唔好話100萬，有50萬都夠

理得佢邊個搞 你覺得正確就去做

出
但成效就雙刃刀,
今次比雨傘運動關注度高好多,
如果兩次都有一百萬係國際間係好撚震撼既事
但如果跌到10幾萬我又驚會損士氣
我都預測唔到一百萬人肯唔肯行多一次

認同巴打
不要失焦
若果有人撐警但返送中 我地就少咗呢類人

反*

尋日警犬打到去金鐘站、PP、灣仔循道衛理，已經俾市民親眼見到晒佢哋嘅暴行係點
一句「自由閪」，足以證明佢哋立場係企邊

出撚左再講

文宣部要開盡turbo宣傳

去港島飲茶 再行下sogo

目標只有一個，撤回！
要做到呢個目標， 和理非 、勇武，缺一不可 !

兄弟爬山，可以各自努力，可以共同努力，可以互相支持。不分化，不篤灰，不割蓆，不譴責。團結一致

今次個反送中，煲咗咁耐，一係消耗民意，一係不停集氣。依家個風向似係後者

帶埋呀爸呀媽
人數X3

吓? 我諗住同佢玩到完架喎
一日唔贏 一日唔完

出！

今次警犬咁樣打人
記你老母，自由西
一定好多和理非出黎

兄弟爬山各自努力！

出呀 萬眾齊心！ 和理非應嘗試更勇武，勇武派亦應多參與和理非活動壯大聲勢

出呀大佬，游行咁安全都唔去，咁9都唔洗做啦

又行？！
咁啲警察點算呀，已經當咗咁耐更
又要取消晒啲假

曬個時戴住頂帽又焗又熱
落雨個時又無得擔遮濕撚晒

雖然話仲有星期四、五、六可以休息下
但如果依幾日都仲有好多人出金鐘佢地都要戒備架
一陣無啦啦有推人係中環、灣仔、銅鑼灣、旺角又衝出馬路
或者不合作過馬路、撘地鐵
咁咪做死佢地，好擔心佢地啲體能同情緒呀

支持

出左黎行先 和平遊行人數 係對抗政府惡意定性暴亂既武器黎

想再做盡d就去埋宣傳
發左好多日夢既可以直接休息下，星期日冇乜夢好發

親子活動

一定岀

中曬槍你話呢

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

出！ 香港兒女們上吧

同老豆去添馬野餐

出 一定要

準備full gear 出

帶埋佢去收錢

唔好理有幾多人出，出撚咗先講!

一定出

一定出 睇班黑警唔撚順眼
父親節可以補祝 一通過就玩完

香港示威者發大財

叫埋自己老竇一齊出

消下警犬d 人力都抵啦

出，今次再號照
乘勝追擊

先諗辦法讓人結集

點都要出 今次仲要唔撚洗打 大家真係無藉口唔出 求下大家

其實我覺得有罷工嘅人一定出
冇罷又想做番d野嘅又一定出
所以我一定出

大家都出就唔係問題啦 有咩好問 我地係應該叫多啲人出黎

至少多我2位屋企人 你咪亂講
你都唔知幾多人經過12/6 由冷感變激動

出 件事未完

香港人一定要識唱呢幾首兒歌

坐地鐵塞車既時候可以唱，鳩嗚又可以唱

任何時候都可以唱

有冇巴打可以幫手整成YouTube 歌

要形成全城反暴警既社會風氣

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔

射砲博出位

人又廢 做隻龜

打人勁契弟

亂吠 冇得扎

成隊去打後生仔

亂射 太多發

樓上叫我再準啲

又話唔搞分化 有得去就去

辛苦了

一定要出 keep 住個勢

要多人 一定要做足宣傳

屌 出

有冇文宣

雖然真係好唔撚想理佢，但係都會照去。
屌你老味次撚次民陣示威變示弱，真係唔想畀佢消耗意志囉屌你！

出唔到星期一集會的，都一定要去遊行

一定要出
求多人過上次

同老豆一齊出囉

一定要多過上次

早少少出行完再join返食飯都得既
更甚者可以一家出黎行埋一份

岩
打鐵要趁熱
呢幾日警犬已經好黑市民憎

一定要去
呢幾日不斷叫人去呀各位

唔好理係咪左膠
連續兩個星期都近100萬人
好有noise

一定出！屌佢老母閪

大家繼續號召呀

個遊行post唔好比佢沉
得行無野做就推兩下

今次：警你老母公布遊行人數高峰期有2.4萬

以往嘅運動就係因為無三樣同時間做！

一定要多人過上次

就算少左人都唔緊要

今次一定要出街

一定要去呀呀呀呀呀呀呀呀呀

出去屌班黑狗都好 反正而家冇野可以做

一定要, 少過就輸...但個人覺得數上唔樂觀

星期日出黎屌黑警

咁個政府讓咗步,呢個星期都冇開會,出嚟又肯嘅人數應該會少啲

今次好多中學生考完試，會更多學生仔去
但係夜晚會好少人，父親節。。

出呀都閪都出呀！

一定要出 越多人出 越要出
雖然大遊行好辛苦 要等要曬要淋雨
行幾個鐘行到精疲力盡
但要記住我地爭取緊啲咩
自由從來都得來不易
一日兩日辛苦啲
為著係自己未來同下一代嘅幸福

日頭行完夜晚食飯囉
一定要多人過上次

唔好分化！

我就要嘮嘈 我就要控訴
你咪撚當我冇到 我哋就係咁樣做

不過上次好多時間宣傳

連續兩星期百萬人遊行，係史上從未見過，和理非既終極武器

好多人父親係深藍絲
仲同佢慶祝？

梗係出

一定要出
和理非都好，人數最緊要

一定要出

打死都出！一和理一進激，再和理再激，612都係靠和理69走出黎，都係個句，兄弟爬山，各自修行

推俾家長 開槍射學生家長好多都憤怒

原本都預要長期抗戰
依家只係更加多人更加大條道理成班人走出黎
一定要出

父親節唔係唔帶埋老竇出去食個飯行下街嘛？
更加唔可以驚少人過上次就唔出

我驚做壞規矩 嚟緊如果立23條嗰陣你要點抗議

唔出來總有借口，照去

勇武和理非不斷接力

無錯，如果有不反對通知書，係合法集會

一定出，預左比屋企人屌，但唔出唔得

一定要出 屌你老母 煙都食啦 怕咩散步

最重要目標一致

出梗

啱哂啦
帶埋屋企件廢老出來遊行啦

盡做啦屌你
仲諗理唔理
有得畀你咁多考慮？

呢幾日真係谷到一肚氣
到時見

今次去, 就有可能收割69到612一直累積既成果

大家肯出咪多囉

出！

叫哂所有人去！

比d片佢睇

香港政府點打d市民

出！ 我要人多， 再見到黑警犬， 見一個屌一個， 最緊要人多， 襯辱警無罪呀！

一定出 會叫埋之前冇去嘅朋友一齊出

個個星期都有得行？咁咪好多錢收囉！上樓不是夢

民陣遊行,泛民法援,基督徒唱歌, 連登去衝

我地第日再出黎示威好唔好啊 呢家散會返去儲氣先

你老味上次咁樣賣左立法會D人

仲有， 唔好再俾警犬撚左去on99 咁塞住企，自己 搵路行， 班撚屌剩係會消耗你意志

上次冇去
呢次一定出

利申 琴晚都去完野餐

係，記得叫哂所有冇野做既親戚出黎收錢，2000一位

push

去！！！做得就做 勢要個政府仆街！！

上次見證住開哂六條線，你估精靈訓練員唔會升lv?

一於個個星期出黎捉精靈

出
係對義士既支持

會去

推推推

我覺得會仲多

真遊行真佔領
大家後啲時間先出
準備佔領

呢幾日體力消耗太大嘅直接金鐘join
唔使跟足路線
反正警犬個假數無人理

正路就應該會少咁啲
因為有班打卡鬥士覺得出完一次ig po完圖就完成咗任務

一定要去！！
如果再多人d就好

老實講，有得出一定出，雖然都好唔撚鍾意佢地和理非非，但係今次真係最後一次，比佢過左條例大家死心放棄香港啦

我信會
當年928
多人出黎既原因係為咗學生 反對警過度暴力
尋日之後 成個社會氣氛都好似當年
本來政治冷感 老一輩既都有機會肯出黎

多過上次

一定要去

一定要出，為香港，為6.12一班義士，一定要出尼，仲要多過上次，就算佢唔聽唔理民意，都要堅持講比佢聽

唔好比人分化到，唔理係咩派別，有共同目標做到就做

我覺得會。好多人應該都比後生仔感動左
因為有去到佔領既/經過花生既就知班後生仔幾咁團結

多唔多人都照出

一定會少左一截
好多人會怕俾人打同椒
出還出 要提防民陣又出賣義士
各有各做但係唔可以出賣

記得齊gear 先好去

再加埋啲狗咁惡。一定有更加多人出黎

我身邊 9/6 冇出果D，都話出。

哩位師兄唔好亂講野呀

星期日係和平遊行點會驚比人打

我出嚟慶祝父親節

應該要多過上次先得

Agger

星期日再加埋和理非都唔出嘅話你地去食屎啦

唔係唔出啊

一定要出，唔好比黑警口實定性9.12係暴亂及瘋狂揼你班(暴民) 後就驚咗示弱

死都要出！話比佢地知我地唔會咁易收皮

原本預夜晚又會出事想夜晚先出
見你班衰咁個個都出咁 咁我都同大家一齊去拉👍🏻

一定要出！唔好放棄！

好
I am happy to be wrong

堅持

一鼓作氣呀!

兄弟爬山,各自勞力,貫徹始終

出啦 出咗先起碼多啲人

出，不分化不篤灰
可以做嘅盡量做

快D整POSTER廣傳出去

6.9我冇出 今次會出 仲拉多2個fd

出就一定要出
社民連6/9 都有份衝條行車線 迫黑警開路 好過無

老豆支持條例
父親節wfc

三樣一齊做

今次一定要出

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

好撚感動
起碼和理非會覺得唔比班狗抖

和理非請星期日支持遊行 幫勇武派輪更抗爭

希望大家行完唔好再走🙏

一定要出
雖然可能會受父親節影響
但係警犬呢幾日過分使用暴力
妨礙新聞自由等 一定仆街
所以 出！

父親節年年都有，惡法一過左就無得救

留返d氣力，直接去金鐘好過啦

希主民陣報實數
咪撚再報細數

叫埋老豆一齊出

遊佢老母

沖啊香港人

直接金鐘等

廣傳：來屆選舉禁止家中廢老投建制

出，再唔出恐怕以後遇到不合理的事都不能提出意建
怕的是會被槍殺啊！
遊行抗議是合法的

依幾日要印定黑警醜惡相嘅街招派街！！！！

會唔會200萬人?

大家千祈唔好出 警察己經好辛苦 唔好加重佢地負擔呀

老閪都出

for好多有家室揹住頭家手停口停嘅人

仲計呢D 數做乜

612 咁樣俾人抺黑

點都要出黎表示支持

示威者不是暴徒

真 有政治冷感嘅親人
佢哋都屌到班警太上天花

辛苦喇，我發夢醒左到而家隻腳都仲係軟軟地

語氣重左，唔好意思，你都會去既都係自己人

儍啦小事

老閪都出啦
到時見

建議民陣以師奶 媽媽打頭陣

一定好震撼

給民陣一個建議

連續既大型和理非遊行

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

又係行完就散場？

唔理你出唔出 我一定會出

出一定出 call埋啲fd出
記住 今次係和理非
做返正面形象

去！上次老豆老母冇去，今次全家去！

兄弟爬山 各自努力

加多個訴求
警犬減薪